朴孝敏 The 1st Cosmo Tour 'Allure' 香港演唱會 2019

有無人會去

push

無人睇?

身為queens 緊係會支持

好耐無見

1480都幾貴下

真係有啲貴 但可能係預唔會full house所以買貴少少拉返均

cr 微博朴孝敏吧

每組29人 影嚟做乜

想要簽名海報 之前買Allure專都無送海報
唔知個神秘驚喜係咩 想要minitt化妝品雖然唔會抽中我

神秘驚喜係咪合照咋

算啦理得佢係咩驚喜反正都唔會抽中我

朝早10點賣飛